{
    "Home": "首頁",
    "About TideiSun": "關於泰德陽光",
    "Social Media": "社群連結",
    "About Founder": "關於創辦人",
    "Product News": "產品新聞",
    "Careers": "人才招募",
    "Contact us": "聯絡我們",
    "Traditional Chinese": "繁中",
    "Simplified Chinese": "簡中",
    "English": "English",
    "Copyright &copy; TideiSun Group 泰德陽光集團. All rights reserved.": "Copyright &copy; TideiSun Group 泰德陽光集團. All rights reserved.",
    "Fintech": "金融科技",
    "Media": "媒體",
    "Financing": "融資",
    "Blockchain": "區塊鏈",
    "Investment": "投資業務",
    "The future of": "的未來 ",
    "Customer": "顧客",
    "Institution": "機構",
    "Asset management scale": "資產管理規模",
    "TideiSun Group light up every dark side of the world.": "泰德陽光，照亮世界陰暗的每一面。",
    "TideiSun Group has abundant resources and is guided by the innovation of ideas and business models. The New Finance, New Technology and New Media Group is headquartered in Hong Kong. There are branches. The group operates and manages listed and unlisted companies, guides private equity to embrace the new token economy, accelerates the enterprise-level application of blockchain technology, resolves the exchange of digital currencies and free fiat currencies, and promotes the renaissance and circulation of digital assets.":"泰德陽光 TideiSun Group 是具有雄厚資源的，以思想與商業模式創新爲先導的，新金融、新科技、新媒體集團，總部位于香港，在美國、日本、臺灣、中國、馬來西亞、新加坡、土耳其均有分部。集團經營管理上市和非上市公司，引導私募資本擁抱新通證經濟，加速區塊鏈技術的企業級應用，解决數字貨幣和自由法幣的通兌，促進數字資産的新生和流通。",
    "Core Business": "核心業務",
    "iSun TV": "陽光衛視",
    "Tide Financial": "泰德金融",
    "Tide Technology": "泰德科技",
    "iSun Investment": "陽光資管",
    "Spreading the truth and true knowledge Towards a new era, a new economy, a new society": "傳播真話、真知、真相，邁向新紀元、新經濟、新社會",
    "Spread the truthand true knowledge realize new technologies, new economies, and new societies. From the standpoint of humanistic historical documentaries, adhere to the truth, truth, and truth, enter the era of blockchain, and continue to pursue equality and efficiency, democracy and an open society value. The only independent Chinese speaking and documentary TV channel in the world. Adhere to an independent position and strive to spread 'truth, truth, and truth.' Provide free viewing services to Asian viewers via Asia 3S (105.5 degrees east longitude) C-band satellites. Sunshine TV was founded in Hong Kong, China in 2000. It is a 24-hour Chinese satellite channel. Hong Kong, Beijing, and Taipei are the core production bases of the programs. The main content is the production of history, humanities, finance, current affairs programs, and documentaries. Thought provides open space and independent platforms.": "傳播真話、真知、真相，實現新技術、新經濟、新社會，以人文歷史紀錄片獨立觀點，堅持真話、真知、真相，進入區塊鏈時代，持續追求平等和效率、民主和開放的社會價值。全球唯一華語獨立言論及紀錄片電視頻道。堅持獨立立場，致力傳播「真話、真知、真相」。透過亞洲3S（東經105.5度）C波段衛星對亞洲觀眾提供免費收視服務。陽光衛視2000年創辦于中國香港，為24小時全天候中文衛星頻道，以香港、北京、台北為節目核心製作基地，以製作歷史、人文、財經、時政節目和記錄片為主要內容，為公民話語、學者思想提供開放空間和獨立平台。",
    "With blockchain and token economy, Building  New Financial Thinking and Service Model": "用區塊鍊和通證經濟，建革新金融思維和服務模式",
    "Use blockchain and artificial intelligence to build a trusted future value network and pursue sustainable social equity": "以區塊鏈和人工智能，建構受信任的未來價值網絡，追求可持續發展的社會公平",
    "Global blockchain investment banking and asset allocation business linking traditional and new token economies, providing corporate strategic transformation consulting, global capital operation, company listing consulting, and private equity management.": "鏈接傳統和新通證經濟的全球區塊鏈投行和資產配置業務，提供企業戰略轉型諮詢，資本全球化運營，公司上市諮詢，和私募基金管理。",
    "Spread the truth, truth, and truth, realize new technologies, new economies, and new societies. From the standpoint of humanistic historical documentaries, adhere to the truth, truth, and truth, enter the era of the blockchain, and continue to pursue equality and efficiency, democracy, and an open society. value. The only independent Chinese speaking and documentary TV channel in the world. Adhere to an independent position and strive to spread 'truth, truth, and truth.' Provide free viewing services to Asian viewers via Asia 3S (105.5 degrees east longitude) C-band satellites. Sunshine TV was founded in Hong Kong, China in 2000. It is a 24-hour Chinese satellite channel. Hong Kong, Beijing, and Taipei are the core production bases of the programs. The main content is the production of history, humanities, finance, current affairs programs, and documentaries. Thought provides open space and independent platforms.": "傳播真話、真知、真相，實現新技術、新經濟、新社會，以人文歷史紀錄片獨立觀點，堅持真話、真知、真相，進入區塊鏈時代，持續追求平等和效率、民主和開放的社會價值。全球唯一華語獨立言論及紀錄片電視頻道。堅持獨立立場，致力傳播「真話、真知、真相」。透過亞洲3S（東經105.5度）C波段衛星對亞洲觀眾提供免費收視服務。陽光衛視2000年創辦于中國香港，為24小時全天候中文衛星頻道，以香港、北京、台北為節目核心製作基地，以製作歷史、人文、財經、時政節目和記錄片為主要內容，為公民話語、學者思想提供開放空間和獨立平台。",
    "Head to website": "前往網站",
    "iSunOne": "iSunOne",
    "Introduced a series of services provided by TIDEiSUN, and can seamlessly access all external mainstream Internet services": "導入了 TIDEiSUN 提供的系列服務，並可以無縫接入外部所有主流互聯網服務",
    "Tidebit": "Tidebit",
    "A trading platform that supports mainstream fiat currencies, the fastest way to open fiat currencies and digital currency investments": "支持主流法幣、最快速打通法幣和數字貨幣投資的交易平台",
    "RockMe": "RockMe",
    "A blockchain-based reward money package, the best advertising precision data system": "一款以區塊鏈為基礎之獎勵金錢包，最好的廣告精準數據系統",
    "TideWallet": "TideWallet",
    "Blockchain identity and asset management services to achieve unified identity management and management of common blockchain assets": "區塊鏈身份識別和資產管理服務，實現統一身份管理和通用區塊鏈資產的管理",
    "iSunMall": "iSunMall",
    "iSunMall creates a new business model, builds 'consumption as investment', and provides anti-counterfeit traceability to its products through blockchain technology to ensure transparent supply.": "iSunMall打造新型態商業模式，建構「消費即投資」，透過區塊鏈技術，為其下商品提供防偽溯源，保證貨源透明",
    "XPA Exchang": "XPA Exchang",
    "The most trusted, smart contract-based blockchain asset trading service with multiple investment tools": "搭配多種投資工具、最受信任、基於智能合約的區塊鏈資產交易服務",
    "Tideal": "Tideal",
    "Species most complete, the most convenient currency trading currency trading platform":"種類最齊全、交易最便捷的幣幣交易平台",
    "Crebit": "Crebit",
    "Global P2P lending platform based on blockchain credit reporting and artificial intelligence risk rating": "基於區塊鏈徵信和人工智能風險評級的全球P2P借貸平台",
    "Leading global blockchain acceleration and cross-chain solutions": "領先全球的區塊鏈加速與跨鏈解決方案",
    "New ledger audit and transaction acceleration services to achieve high-speed cross-chain transactions of various blockchain assets": "全新的帳本稽核和交易加速服務，實現各區塊鏈資產的高速跨鏈交易",
    "Head to": "前往 &nbsp;",
    "Network basic services - iSUNCLOUD": "網路基礎服務 - 陽光雲 iSUNCLOUD",
    "Next-generation network basic services, enabling decentralized transactions and service scheduling of storage, bandwidth, and computing power of the P2P architecture.": "下一代網路基礎服務，實現P2P架構的存儲、帶寬和算力的去中心化交易和服務調度。",
    "Intelligent hardware": "智能硬體",
    "Tide Technology provides authentication, protection and management of blockchain assets with various intelligent hardware:": "泰德科技以各種智能硬件，提供區塊鏈資產的認證、保護和管理：",
    "The ATM terminal provides a blockchain-based identity authentication and legal currency entry and exit channel.": "ATM 終端提供了基於區塊鏈的身份認證和法幣進出通道。",
    "POS devices are innovative payment terminals based on blockchain assets.": "POS設備則是以區塊鏈資產為主的創新支付終端。",
    "The digital currency cold wallet is a blockchain asset management device that considers both user experience and security.": "數字貨幣冷錢包則是兼顧用戶體驗和安全的區塊鏈資產管理裝置。",
    "Blockchain and artificial intelligence technology": "區塊鏈與人工智能技術",
    "MediaAI": "MediaAI",
    "Various media services based on artificial intelligence: voice recognition, human voice reading, face recognition, voice assistant, etc.": "基於人工智能的各類媒體服務：語音識別、人聲朗讀、人臉識別、語音助手等。",
    "BlockAI": "BlockAI",
    "Supports big data analysis and artificial intelligence services for most blockchain platforms.": "支持大部分區塊鏈平台的大數據分析和人工智能服務。",
    "Blockchain OTT": "區塊鏈機頂盒 Blockchain OTT",
    "Tide Media Technology's blockchain OTT service, combined with Tide's diverse core technologies, and patented cutting-edge blockchain bottom-level design BoltChain as the core, is the most advantageous and innovative set-top box operation solution in the market. Users get digital currency as advertising rewards. The more interactions they have, the deeper the connections, the richer the digital currency assets they can get. Using the token economy and user-driven, the pain points of the advertising industry are completely solved. The set-top box penetrates every household, everyone participates in the token economy, and shares the common prosperity of the blockchain economy.": "泰德媒體科技區塊鏈OTT服務，結合泰德科技多元核心技術，以專利前沿的區塊鏈底層設計 BoltChain為核心，是市場上最具優勢與創新的機頂盒運營方案。用戶獲得數字貨幣為廣告獎勵，互動越多，連結越深，能獲得的數字貨幣資產越豐厚，利用代幣經濟和用戶驅動，徹底解決廣告行業痛點。機頂盒深入家家戶戶，人人參與代幣經濟，共享區塊鏈共榮經濟。",
    "Use blockchain technology to achieve viewing surveys and accurate advertising.": "以區塊鏈技術實現收視調查與精準廣告投放。",
    "Developed a full streaming media platform to provide multiple video and audio charging services.": "開發全流媒體平台，提供多元影音收費服務。",
    "Connect with Tide Media Technology's advertising system to increase user incentives.": "與泰德媒體科技的廣告系統接軌，增加用戶使用誘因。",
    "Cooperate with related applications of Tide Financial Technology to achieve specific landing scenarios.": "與泰德金融科技的相關應用合作，實現具體落地場景。",
    "Fully electronic media advertising and interactive accurate statistics and distribution system supported by blockchain and artificial intelligence technology.": "區塊鏈和人工智能技術支持的全電子媒體廣告收視互動精准統計和分配系統。",
    "Sunshine Investment Management for Global Blockchain Asset Management A new global blockchain strategy, including corporate capital operations, private equity fund management, and corporate strategic transformation consulting services. Sunshine Investment Management includes the Sunshine Restructuring Pilot Fund with the goal of investing in diversified assets to achieve long-term capital gains.": "運營全球區塊鏈資產的陽光投資管理 新型全球區塊鏈戰略，包含企業資本運營、私募基金管理、企業戰略轉型諮詢業務。陽光投資管理包含陽光重組先導基金，以投資多元化資產達成長期資本利得為目標。",
    "Use the blockchain to transform the securities market and conduct P2P lending.": "以區塊鏈改造證券市場、進行P2P借貸。",
    "Established 'Taide Global Trading Technology Co., Ltd.' with 'Taiwan Trading Technology Co., Ltd.' to develop a global securities market trading system with blockchain technology.": "與「泰徳交易技術有限公司」合資成立「泰德環球交易技術有限公司」，以區塊鏈技術開發環球證券市場交易系統。",
    "Success Story: Global Energy Resources International Limited.": "成功案例：環球能源資源國際有限公司。",
    "Download Group Brochure": "下載集團介紹手冊",
    "Digital financial platform: iSunOne Interviewed by Nasdaq Reporter as Representative of Blockchain Finance": "數字金融平台 iSunOne 作為區塊鏈金融代表接受美國納斯達克記者採訪",
    "iSunOne and the Malaysian government build the world's first Islamic financial system on the blockchain": "iSunOne 與馬來西亞政府構建世界首個在區塊鏈上的伊斯蘭金融體系",
    "Boltchain and Its Pioneering Role in Decentralizing the Global Business": "Boltchain and Its Pioneering Role in Decentralizing the Global Business",
    "Latest Forbes article cites TideBit trading dynamics: Hong Kong's cryptocurrency demand surges in this dystopian world": "《福布斯》最新文章援引TideBit交易動態：在這反烏托邦世界裡香港加密貨幣需求激增",
    "TideiSun CEO Xie Yan: Social finance will become the new normal": "TideiSun首席執行官謝玢：社交金融將成為新常態",
    "iSunOne partners with digital banks to provide inclusive finance for disadvantaged groups": "iSunOne與數字銀行合作，為弱勢群體提供普惠金融",
    "More product news & nbsp;": "更多產品新聞 &nbsp;",
    "Hong Kong": "香港",
    "7 / F, Sun Wah Fung Centre, 1 On Yip Street, Chai Wan, Hong Kong": "香港柴灣安業街1號新華豐中心7樓",
    "Room 3008-10, 30 / F, Tower 6, Gateway Tower, Harbour City, 9 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong": "香港九龍尖沙嘴廣東道9號海港城港威大廈第6座30樓3008-10室",
    "Taipei": "台北",
    "10F, No. 156, Section 3, Minsheng East Road, Songshan District, Taipei 105": "105台北市松山區民生東路三段156號10樓",
    "Beijing": "北京",
    "Room 203, Block N, Huiyuan, Asian Games Village, Chaoyang District, Beijing": "北京朝陽區亞運村匯園N座203室",
    "New York": "紐約",
    "342 Post Avenue, Westbury, NY 11590, USA": "342 Post Avenue, Westbury, NY 11590, USA",
    "Tokyo": "東京",
    "Room 405, Roppongi Mikawadai, 4-2-35 Urban Style, Roppongi, Minato-ku, Tokyo": "東京都港區六本木4-2-35 Urbanstyle 六本木三河台405號室",
    "Kuala Lumpur": "吉隆坡",
    "Level 11, KL 33, No. 10, Jalan Sultan Ismail, 50250 Kuala Lumpur": "Level 11, KL 33, No. 10, Jalan Sultan Ismail, 50250 Kuala Lumpur",
    "Email: nanobin@tideisun.com": "連絡信箱：nanobin@tideisun.com",
    "Tide's MileStones": "泰德大事紀",
    "July 2019": "2019年07月",
    "iSunOne launches better banking services on the blockchain, focusing on information and gold flow privacy and private wealth management": "iSunOne 推出了區塊鏈上更好的銀行服務，注重信息和金流隱私與私人財富管理",
    "June 2019": "2019年06月",
    "iSunOne reaches strategic partnership agreement with a fully licensed bank and broker in the EU": "iSunOne 和歐盟一家全牌照銀行和券商達成戰略合作夥伴協議",
    "May 2019": "2019年05月",
    "Smart Token Machine (TATM) debuted at the Hong Kong International ICT Expo and was listed as a smart economy highlight product and model": "智能通證機 (TATM) 首次於香港國際 ICT 博覽會亮相，並獲列為智慧經濟亮點產品與典範",
    "April 2019": "2019年04月",
    "Tidebit Asia's safest digital asset exchange issues platform currency TBT and conducts publicity activities around the world": "Tidebit 亞洲最安全的數位資產交易所發行平台幣 TBT，並於全球進行宣傳活動",
    "March 2019": "2019年03月",
    "Tide Sunshine Group (decentralized bank / exchange) named as the world's top 10 blockchain technology solution provider": "泰德陽光集團（分散式銀行曁交易所）獲評為全球 10 大區塊鏈技術解決方案供應商",
    "January 2019": "2019年01月",
    "iSunOne decentralized digital banking service, officially launched after five years of research and development energy based on TidePay payment service": "iSunOne 分散式數字銀行服務，基於 TidePay 支付服務五年研發能量後正式推出",
    "May 2018": "2018年05月",
    "TiDeal, the first coin trading platform launched by a Hong Kong listed company, is launched": "第一個由香港上市公司推出的幣幣交易平台 TiDeal 上線",
    "April 2018": "2018年04月",
    "XPA Exchange, an innovative digital currency pledge loan function, is launched": "創新的數字貨幣質押借貸功能的幣幣交易平台 XPA Exchange 上線",
    "March 2018": "2018年03月",
    "ecentralized, easy-to-use Ethereum wallet TideWallet goes live": "去中心化、簡單易用的以太幣錢包 TideWallet 上線",
    "February 2018":"2018年02月",
    "Crebit, a global universal points and credit reporting platform based on blockchain digital assets, is on sale for the first time": "基於區塊鏈數字資產的全球通用積分和徵信平台 Crebit 首度發售",
    "Digital currency XPA 2.0 transforms into a blockchain asset management platform": "數字貨幣 XPA 2.0 轉型為區塊鏈資產管理平台",
    "January 2018": "2018年01月",
    "Sunshine TV launched a transformation to become a global-oriented, blockchain-era media that advocates new technologies, new economies, and a new society": "陽光衛視啟動轉型，轉為面向全球，倡議新技術、新經濟、新社會的區塊鏈時代媒體",
    "September 2017": "2017年09月",
    "Digital currency exchange TideBit Taipei Service Center officially operates": "數字貨幣交易所 TideBit 台北服務中心正式對外營運",
    "August 2017": "2017年08月",
    "First digital currency project XPA issued":"首度發行數字貨幣項目 XPA",
    "InfiniteChain team established to establish a blockchain technology and application R & D center in Taiwan": "無窮鏈 InfiniteChain 團隊成立，在台灣建立區塊鏈技術和應用的研發中心",
    "July 2017": "2017年07月",
    "Digital currency exchange TideBit operates in Hong Kong": "數字貨幣交易所 TideBit 於香港對外營運",
    "November 2016": "2016年11月",
    "Established 'Taiwan Sunshine Cloud Co., Ltd.' and established a research and development team in Taiwan to develop decentralized clouds": "成立《台灣陽光雲有限公司》，在台灣建立研發團隊進行分散雲的開發",
    "2016": "2016年",
    "Focus on innovative technologies in R & D, investment, operating media, and finance": "專注於研發、投資、營運媒體、金融方面的創新技術",
    "February 2015": "2015年02月",
    "Formation of Taiwan Technology Development Team": "組建台灣技術開發團隊",
    "2012": "2012年",
    "Established current affairs magazine 'Sunshine Current Affairs Weekly' and won many news awards including the Asian Publishing Association": "創辦時事雜誌《陽光時務周刊》，獲得亞洲出版協會等多項新聞大獎",
    "August 2011": "2011年08月",
    "Sunshine Current Weekly opens Taipei Center": "《陽光時務週刊》成立台北中心",
    "January 2011": "2011年01月",
    "Established Taiwan Sunshine Digital Production Co., Ltd. for digital documentary filming and Sunshine TV Taipei Center": "成立《台灣陽光數位製作有限公司》， 進行數位紀錄片拍攝，並成立陽光衛視台北中心",
    "2008": "2008年",
    "Put forward ideas and start investing in research and development of a new generation of Internet-based software and hardware system iSunCloud with personal homes as cloud nodes and user node mutual assistance as clouds":"提出創意並開始投資研發以個人家庭為雲節點、用戶節點互助為雲的新一代互聯網基礎軟硬件系統iSunCloud",
    "2007": "2007年",
    "Tide's advertising screens have achieved a very high market share, and distributed systems and cryptographic workload proofs are given to advertisers with playing credentials.": "泰德科技的廣告屏幕達到了極高的市場佔有率，並且用分佈式系統和密碼學工作量證明給廣告主以播放的憑據。",
    "2006": "2006年",
    "Tide Technology has successfully transformed its high-end manufacturing industry after ending its cooperation with Sony: high-definition 4K advertising screens spread across commercial centers in Beijing, Shanghai, Guangzhou, Shenzhen, Taipei and other places.": "泰德科技在結束了和索尼的合作後，成功轉型高端製造業：高清晰4K廣告屏幕，遍布北京，上海，廣州，深圳，台北等地的商業中心。",
    "2005": "2005年",
    "Tide Times acquires Sun TV with a population of 1.3 billion Chinese viewers, and has since become Tide Sunshine Group": "泰德時代收購擁有 13 億華語收視人口的陽光衛視，自此成為泰德陽光集團",
    "1995-2004": "1995-2004年",
    "Tide Technology produces and sells the magnetic disk business of the Sony and Beatles brands, occupying 76% of the Chinese market and 50% of the global market for ten consecutive years.": "泰德科技生產和銷售索尼品牌和甲殼蟲牌的磁盤業務，連續十年佔據中國市場76%份額和全球市場50%份額。",
    "2000": "2000年",
    "Tide Technology acquired Zhonghua Shudu, China Online (later listed on the Shenzhen Stock Exchange), and a series of M & A and restructuring activities.": "泰德科技收購了中華讀書網，中文在線（後在深交所上市），和一系列的併購重組活動。",
    "1998": "1998年",
    "After the Asian financial crisis, Tide Technology acquired South Korea's Samsung video game, 'Bang i Age', the world's first 3D role-playing game.": "在亞洲金融危機之後，泰德科技收購了韓國三星的電子遊戲，“碰碰i時代“，這是世界上第一個3D角色扮演遊戲。",
    "1994": "1994年",
    "Tide Real Estate has become one of the largest private real estate companies in China, with real estate located in Beijing, Shanghai, Wuxi, Shenzhen, Shenyang and Dalian.": "泰德地產成為了中國最大的民營房地產企業之一，地產遍布北京，上海，無錫，深圳，沉陽，大連。",
    "Creatively proposed and invested in the construction of the first fiber-to-the-home community broadband high-speed Internet in mainland China 'Broadband LAN in Taihu New Town, Wuxi, China'": "創意提出並投資建設中國大陸第一個光纖入戶的社區寬帶高速互聯網“中國無錫蠡湖泰德新城寬帶局域網",
    "1993": "1993年",
    "Creative proposes and invests in Beijing's first Internet distance education company 'Beijing Jingshan Education Network'": "創意提出並投資中國大陸第一家互聯網遠程教育企業“北京景山教育網”",
    "1992": "1992年",
    "Creatively proposed and invested in the construction of the first large-scale cultural community in mainland China, 'Tide New Town, Wuhu Lake, China'": "創意提出並投資建設中國大陸首個人文生態大型生活社區“中國無錫蠡湖泰德新城”",
    "1990": "1990年",
    "Established a business under the name TIDETIME": "創辦以泰德時代（TIDETIME）為商號的企業",
    "Product Manager&nbsp;&rarr;": "產品經理&nbsp;&rarr;",
    "We are hiring product managers who are full of enthusiasm and love for blockchain asset exchanges and blockchain payment products to join our excellent team, responsible for the development planning of the company's crypto asset trading products. The product will be built with Stakeholders and software engineers in Agile mode.": "我們正在聘請對加密資產交易所、區塊鏈支付產品充滿熱誠和熱愛區塊鏈的產品經理加入我們的優秀團隊，負責公司加密資產交易產品的發展規劃。將會和Stakeholders和軟體工程師以Agile模式一起建立產品。",
    "UX/UI Designer": "UX/UI 設計師",
    "Are you passionate about designing high-quality blockchain software? We are looking for motivated and dedicated UX / UI designers to join our blockchain design team. We need visionary designers to bring us innovative blockchain payment solutions, cryptocurrency exchanges, and innovations in blockchain technology. Your position will work with product owners and software engineers. This is a great opportunity for you to learn more innovative cryptocurrency and blockchain experience.": "你是否熱衷於設計高品質區塊鏈軟體？我們正在尋找有動力及熱誠的UX/UI設計師，以加入我們的區塊鏈設計團隊。我們需要有遠見的設計師帶給我們創新的區塊鏈付款方案、加密貨幣交易所，及區塊鏈技術的創新。你的位置將與產品負責人及軟體工程師配合工作。這是一個絕佳的機會讓你可以汲取更多創新的加密貨幣及區塊鏈經驗。",
    "Blockchain Software Engineer&nbsp;&rarr;": "區塊鏈軟體工程師&nbsp;&rarr;",
    "Are you passionate about writing high-quality blockchain software? We are looking for motivated and dedicated blockchain software engineers to join our blockchain team. We need visionary engineers to bring us innovative blockchain payment solutions, cryptocurrency exchanges, and innovations in blockchain technology. Your position will work with the product owner.": "你是否熱衷於編寫高品質區塊鏈軟體？我們正在尋找有動力及熱誠的區塊鏈軟體工程師，以加入我們的區塊鏈團隊。我們需要有遠見的工程師帶給我們創新的區塊鏈付款方案、加密貨幣交易所，及區塊鏈技術的創新。你的位置將與產品負責人配合工作。",
    "Cryptocurrency Exchange Software Engineer&nbsp;&rarr;": "加密貨幣交易所軟體工程師&nbsp;&rarr;",
    "Are you passionate about writing high-quality blockchain software? We are looking for motivated and dedicated cryptocurrency exchange software engineer to join our blockchain team. We need visionary engineers to bring us innovative blockchain payment solutions, cryptocurrency exchanges, and innovations in blockchain technology. Your position will work with product owners and blockchain engineers to build products in the Agile model.": "你是否熱衷於編寫高品質區塊鏈軟體？我們正在尋找有動力及熱誠的前端軟體工程師，以加入我們的區塊鏈團隊。我們需要有遠見的工程師帶給我們創新的區塊鏈付款方案、加密貨幣交易所，及區塊鏈技術的創新。你的位置將與產品負責人及區塊鏈工程師以Agile模式一起建立產品。",
    "Front-end software engineer&nbsp;&rarr;": "前端軟體工程師&nbsp;&rarr;",
    "Are you passionate about writing high-quality blockchain software? We are looking for motivated and dedicated front-end software engineers to join our blockchain team. We need visionary engineers to bring us innovative blockchain payment solutions, cryptocurrency exchanges, and innovations in blockchain technology. Your position will work with product owners and blockchain engineers to build products in the Agile model.": "你是否熱衷於編寫高品質區塊鏈軟體？我們正在尋找有動力及熱誠的前端軟體工程師，以加入我們的區塊鏈團隊。我們需要有遠見的工程師帶給我們創新的區塊鏈付款方案、加密貨幣交易所，及區塊鏈技術的創新。你的位置將與產品負責人及區塊鏈工程師以Agile模式一起建立產品。",
    "Software engineer&nbsp;&rarr;": "軟體測試工程師&nbsp;&rarr;",
    "Are you passionate about writing high-quality blockchain software? We are looking for motivated and dedicated software engineers to join our blockchain team. We need visionary engineers to bring us innovative blockchain payment solutions, cryptocurrency exchanges, and innovations in blockchain technology. Your position will work with the product owner.": "你是否熱衷於編寫高品質區塊鏈軟件？我們正在尋找有動力及熱誠的區塊鏈軟件工程師，以加入我們的區塊鏈團隊。我們需要有遠見的工程師帶給我們創新的區塊鏈付款方案、加密貨幣交易所，及區塊鏈技術的創新。你的位置將與產品負責人配合工作。",
    "Business Cooperation": "商務合作",
    "Leave your message": "留下您的訊息",
    "Your mailbox": "您的信箱",
    "Letter subject": "信件主旨",
    "Letter content": "信件內容",
    "Send &rarr;": "送出 &rarr;",
    "Decentralized banking": "分散式銀行",
    "Token Exchange": "代幣交換",
    "Blockchain applications": "區塊鏈應用",
    "Tide exclusive technology": "泰德專屬科技"
}